Exercice
========

On s'intéresse au problème du rendu de monnaie. On suppose qu'on dispose
d'un nombre infini de billets de 5 euros, de pièces de 2 euros et de
pièces de 1 euro. Le but est d'écrire une fonction nommée `rendu` dont
le paramètre est un entier positif non nul `somme_a_rendre` et qui
retourne une liste de trois entiers `n1`, `n2` et `n3` qui correspondent
aux nombres de billets de 5 euros (`n1`) de pièces de 2 euros (`n2`) et
de pièces de 1 euro (`n3`) à rendre afin que le total rendu soit égal à
`somme_a_rendre`.

On utilisera un algorithme glouton : on commencera par rendre le nombre
maximal de billets de 5 euros, puis celui des pièces de 2 euros et enfin
celui des pièces de 1 euros.

Exemples :

``` {.python}
    >>> rendu(13)
    [2,1,1]
    >>> rendu(64)
    [12,2,0]
    >>> rendu(89)
    [17,2,0]
```
